★許樹昌：注射疫苗後仍有感染風險，市民要繼續戴口罩！打第一針後，抗體水平不會很高

政府專家顧問許樹昌指，打第一針後，抗體水平不會很高，打第二針後兩星期才會穩定。

中大呼吸系統科講座教授許樹昌稱：「我舉例『復必泰』接種一針後數日內，保護率有約八成，但等接種第二針時，保護率又會跌至五成二，直至接種第二針，約七天後，保護率才上升至九成五，而抗體才維持穩定水平。所以不要以為接種一針，便有高的保護率。」

他強調，注射疫苗後仍有感染風險，市民要繼續戴口罩及注意衞生。

點解唔舉例講科興

醫畜許樹娼又出嚟刷存在感

咁打黎把撚咩

x1000000

中国人唔怕死但打疫苗 好亂

復必泰第一針得五成
唔知科興有幾多

依家班支那廢老同藍屍試哂支那藥未？

打嚟把撚啊咁

打唔打都要戴仲要有機會中 咁我打嚟做乜

科興打完第二針後，抗體水平都係唔高

lm

因為打晒兩針先有50%